賣舊電腦比朋友，問價

因為最近呢幾個月將會換電腦，而我部舊電腦將會賣比個朋友，所以想係到問下咩價位先合適。唔該各巴打幫幫手比意見。
我舊電腦係：i5-4460, 16GB ram, gtx960, 256 ssd + 1TB hdd

300

朋友就咪撚收錢啦

20

1500-1800

義海1K啦
成堆野二手應該二千多D

I5 300
Ram 250
Display 2gb 300 4gb 400
Ssd 150
Hdd 100

吉邊放題算

說話就唔係咁講，數還數路還路，仲要真係只係一般朋友嚟，諗唔到咩理由要送最多諗住你地個價七折比佢

唔該巴打認真回答咁我一千賣比佢

6月9 - 香港人不見不散

朋友就 送啦

送俾朋友都要包生仔。何況要收錢
我送俾朋友都講明。有問題就掉咗佢。唔好問我

睇你
出面就我講既價

係FD就直接送啦

收得果1000
到時有野壞又有說話聽

一係就唔收
真係好撚唔FD既寧願掉左佢都廢事煩

平賣比朋友都好正常姐
連登咁多大愛撚?

呢堆野唔值錢 仲要二手 800-1000啦

好吸引 認真$1500-1800個價我都想收

最弊D唔識電腦野
見到人有部舊機就話要
價都唔識出要賣家搵埋

到時部機有乜事
- 中毒
- 玩大作FPS低
- 簡單到reboot到攪得掂既野

都會覺得係部腦問題 唔係佢自己問題

呢D野就論到樓主個朋友擔心架啦
買得二手野就預左有風險
賤賣比朋友好正常 又唔係賣佢原價

賣俾三唔識七既人就係

賣俾有關係既人好撚麻煩

i5-4460 $400-$500
16GB ram $300-$400
960 $400-$500
ssd $200
HDD $200

樓主係問緊個朋友值幾錢

二千比多你